就快有緬甸免簽?

醬油

想去多次Bagan

啱啦，中國獨裁政府同緬甸軍政府咁臭味相投

其實香港護照好多冷門免簽證國家

你老味4月先去完

正喎，可以去睇下啲日本巴士

幾時到越南免簽, 經陸路入無得網上E-Visa

呢個應該無乜可能
係香港嗰邊唔想同越南傾互免

冇左hkexpress 不了

東南亞得返越柬寮（同東帝汶）要簽證

越南免簽真係正, 野又平又好食又近

俄羅斯，白俄羅斯
埃及就多數國家都要落地簽，係特衰免簽

印巴就都仲係要簽證
聽講巴基斯坦簽證唔使LOI

600億美金不是完全流的。

UO緬甸都做唔住，就知吸引唔到港人去

全部塔? 咁咪少左好多人去
之前都係去睇日落日出, 下晝就太熱就返住宿訓

官方通告
真係唔使錢免簽一年

上到，熱門既上唔到，封曬
但有幾個位置偏既仲上到，睇你搵唔搵到啦
我見過有個比人剪爛左個門閘又上到，但上面feel到真係幾危，又多裂縫又碎石咁 上去打個卡好啦 話曬都好似成千年曆史
呢個係半年前既情況，依家好難講

我反而兩年前地震個零月去
有d熱門後尾都有開
點知而家反而封晒

冷門嗰d有d都幾危
你諗下摸黑要爬d 70度角既塔

係 仲要日出/落係所有人聚曬係同一邊，講緊都可能有20個人，座塔唔知幾多百年冇維修過 我上個陣都好驚

有免簽可以一年去一次

好彩而家機票咁平，計埋簽證都唔過二千，不過要時間（落地簽排隊或親身去領事館）

轉去深圳唔係轉呀

外國backpacker講到杯葛緬甸

你去到見到成個國家同軍政府執政時一撚樣
其實去過都唔會想去

利申：留過個幾月緬甸，覺得呢個國家真心癲癲地

其實點解香港唔想同越南傾呢？

歷史因素

越南難民？
有過節定治安考量？

治安, 犯罪, 走私風險

使鬼講咁遠
越南至今仍是香港主要偷渡者來源地
通常身患愛滋病等長期病患
抵港後犯罪搏入冊醫病

單方面要佢哋俾免簽 🤗

越南政府10年前都講明低線係互免
否則唔傾
港府每次提佢地都機械式覆呢句

除非你搵到野去脅越南啦

更正：底線

特衰D 新免簽國唔叫旅行， 叫冒險
去D 細國， 關員會以為你係支那人要簽證落地

印埋官網免簽出黎都話你係支那passport

特衰免簽係廢， 無謂係度打飛機啦

咁又難d
不過香港特衰護照都已經有唔少要有同熱門（除咗美國）
只係入境處懶姐
單單中美洲同太平洋島國囉到免簽都刷到數據

入境處再勤力都唔會渣住越南春袋

無話要盯死越南
唔少國家俾澳門或中國免簽而無俾香港免簽
呢到都可以落手但入境處有入手？

請舉例有幾大把

唔駛起哂槓嘅
維基一下將Visa requirement map對比下唔難

冇起槓
純粹想知你個統計方法
據我所知已經冇咁濟

你唔想睇地圖
Google一下會搵到有一個網可以比較唔同護照有咩免簽
會show埋甲護照比乙護照多咩免簽
我用手機，唔易搵俾你

搵到，你睇埋香港同中國
鏈結係港澳比較

澳門：亞美利亞（香港已經傾緊）
中國：赤道幾內亞（實質為落地簽證）

要跟嘅仲有呢個list

孟加拉🇧🇩？
btw, 閣下入境處做？

香港同大陸都係落地簽證50美元
大陸篤數將落地簽證當免簽做官方資料
香港免簽係講緊免費落地簽證+真係免簽
所以你講個網啲資料同實際去旅行有出入